[求助] 頭髮曲，又耷落來，求唔"笠"既Gel頭方法！

小弟 頭髮唔夠挺，耷落來，
重要唔夠直，前額頭髮曲(S字型)
搞到個額"SSSSSSSSS"咁一排
撥完一陣 又打回原型

依家想學習Gel頭
以前用過red ice髮泥 只識得搵D前額頭髮 用D泥捽落一執執頭髮既髮尾度 充撐場面
頂到幾個小時掛
但好鬼"笠" 摸一摸個頭 就覺得要洗手

有無方法可以Gel到頭 定型
又可以唔笠？

求教學

喂都要講下想gel咩頭

同你咩髮型

原本應該係咁，但我唔高大

或者咁，都幾似，我依家都係耷哂....但我前額頭髮呈大S曲

想gel成點
我都唔太知邊D岩我

呢隻幾靚，我都可以咁分界

呢隻都得

其實我想聽下suggestions

下面兩隻都好似係直髮黎

拉住嚟吹囉

我之前啲頭髮都係sssss咁
後尾個髮形師有次幫我將前面剪左勁多
變到好短 然後再生出黎個啲就無咁ssss了

用髮型鹽水來定型 係咪無咁笠 好過髮泥？

髮型你買d matte finish 既都唔太笠 笠唔笠主要係個份量問題。 如果個頭ssss 咁樣都係唔好留到咁長，夏天咁濕熱好易耷哂落黎。鹽水主要用黎打底做prestyle，取代唔到髮泥既作用。
有興趣可以上張梁記睇睇，我有問題都係問佢地 始終佢地專業，老細gary 哥巴打黎